各插件含义

游戏加速类
名字		变量名
SS plus+	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SHADOWSOCKS
SS server	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SSSERVER
v2ray 执行文件	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_V2RAY	集成 v2ray 执行文件（3.8M 左右)，如果不集成，会从网上下载下来执行，不影响正常使用
trojan 执行文件	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_TROJAN	集成 trojan 执行文件(1.1M 左右)，如果不集成，会从网上下载下来执行，不影响正常使用

广告类
名字		变量名
adbyby plus+	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_ADBYBY
Kool	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_KOOLPROXY
ADGUARD	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_ADGUARDHOME

DNS 有关
名字		变量名
adbyby plus+	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_DNSFORWARDER
smartdns	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SMARTDNS
smartdns-二进制文件	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SMARTDNSBIN

文件类
名字		变量名
CADDY 在线文件管理服务	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_CADDY
caddy 执行文件	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_CADDY	caddy 执行文件，此文件有 13M,请注意固件大小。如果不集成，会从网上下载下来执行，不影响正常使用

穿透类
名字		变量名
阿里 DDNS	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_ALIDDNS
穿透客户端 FRPC	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_FRPC
穿透服务端 FRPS	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_FRPS

代理类
名字		变量名
TUNSAFE	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_TUNSAFE
KUMA	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_KUMASOCKS
srelay	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SRELAY
IPT2	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_IPT2SOCKS
MICRO	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_MICROSOCKS
softether-vpnserver	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SOFTETHERVPN_SERVER
softether-vpnclient	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SOFTETHERVPN_CLIENT
softether-vpncmd	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SOFTETHERVPN_CMD

校园网
名字		变量名
dogcom 校园网	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_DOGCOM
锐捷认证	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_MENTOHUST
minieap	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_MINIEAP	minieap 扩展的 802.1x 客户端，带有锐捷 v3 (v4) 算法插件支持
SCUT	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SCUTCLIENT	scutclient 华南理工大学
drcom	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_GDUT_DRCOM
njit-client	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_NJIT_CLIENT	njit-client 南京工程学院 802.1X 客户端
NAPT66 教育网 ipv6	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_NAPT66
mentohust-锐捷、赛尔认证	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_MENTOHUST

其他
名字		变量名
vlmcsd-KMS 服务器	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_VLMCSD
ttyd-网页终端	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_TTYD
lrzsz-文件互传	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_LRZSZ
curl	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_CURL
htop-进程浏览	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_HTOP
nano-文本编辑器	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_NANO
iperf3-网络测试	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_IPERF3
dump1090-RTLSDR 设备模式 S 解码器	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_DUMP1090
rtl-sdr	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_RTL_SDR	rtl-sdr 实现 USB 接口的接收机
samba3.6	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SMBD36	samba3.6 实现 SMB 协议
mtr-网络诊断工具	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_MTR
socat	CONFIG_FIRMWARE_INCLUDE_SOCAT	socat 个多功能的网络工具
